屌一個二個講擺工擺工

罷工呀